多倫多垃圾賣鞋公司

屌你老母，福利本身就差，依家仲要cut到得番5日假，仲出memo話唔做都要一個月通知

Meinhardt 咁差？